鲍威尔说，美联储将寻求一段时间内平均2%的通胀率，这意味着允许价格压力在一段时间的疲软之后超过。 在美联储主席鲍威尔对通货膨胀采取新方法之后，低利率可能会持续下去 
 标准普尔500指数和纳斯达克100指数周三再创新高，但它们各自的隐含波动率指标也同步上升。 股票市场正在创历史新高，但一个叫做“波动率”的警告信号正在闪烁 
 它说，最新的科学研究并没有暗示一个人在感染后的三个月内就有免疫力。 白天的监督者，但电视上的COVID-19怀疑者凯蒂·斯蒂格尔| 2020年8月20日|圣地亚哥之声 
 说白了，这意味着一组预先选定的官员或政府官员将有权确认区块链上的数据。 美国邮政服务正在寻求电话投票的专利，Jeff, 2020年8月17日 
 考虑到全国蓝得多的环境，这意味着要么佛罗里达对全国情绪的变化免疫，要么该州在这两年的某个时候突然向右倾斜。 为什么佛罗里达州会在2020年变成蓝色|纳撒尼尔·拉奇(nathaniel.rakich@fivethirtyeight.com) | 2020年7月27日| 
 换句话说，共存贴纸可能暗示着对全球爱的渴望。 共存的傻瓜保险杠贴纸政治|迈克尔·舒尔森| 2014年12月21日|每日野兽 
 当艾莉得知自己的葬礼计划以及这些计划所暗示的死亡威胁时，她还活得好好的。她说，她没有被吓倒。 黑手党大乱的日子再次蹂躏意大利|芭比·拉扎·纳多| 2014年11月22日|每日野兽 
 在他的单口相声表演中，布瑞斯曾讲过明显暗示针对女性的性暴力的强奸笑话，以取乐。 比尔·考斯比和汉尼拔·布雷斯开玩笑说约会强奸|里奇·戈德斯坦| 2014年11月20日|每日野兽 
 我第二天对他说，这似乎暗示着一种辛辣的性生活。 同性恋活动家大卫·米克斯纳:我仁慈地杀死了8个人|蒂姆·提曼| 2014年10月29日|每日野兽 
 具体的职务说明意味着在任务中必须对细节给予细致的注意。 埃博拉战士每月1万美元|Abby Haglage | 2014年10月7日|DAILY BEAST 
 在我看来，建立一个有秩序、守法的自我，似乎意味着有一种促成秩序的冲动。 儿童之路|詹姆斯·萨利 
 所给予的刺激将远远大于仅仅数字(师为1200)所暗示的刺激。 加里波利日记，第一卷|伊恩·汉密尔顿 
 它们通常意味着上皮细胞脱屑，除了在实质性炎症中很少发生(图60和61)。 临床诊断手册|詹姆斯·坎贝尔·托德 
 这两个现象性的事实暗示了对祭司及其制度的强烈对抗。 所罗门和所罗门文学|蒙库尔·丹尼尔·康威 
 除非像罗莎阿姨似乎暗示的那样，他们有秘密命令。 《每个孩子都应该知道的吉卜林的故事和诗歌》第二册